import { Appear, Embed, Notes } from "mdx-deck"
import { CodeSurferLayout } from "code-surfer"

# Deck ini membahas... 👨‍💻

<ul>
  <Appear>
    <li>Tentang Tailwind CSS</li>
    <li>Implementasi Di Website Menggunakan GatsbyJS (Website SEKAI.ID)</li>
  </Appear>
</ul>

---

# Deck ini tidak membahas... 🙅

<ul>
  <Appear>
    <li>Koding CSS Murni</li>
    <li>Perbandingan Antar Framework CSS</li>
    <li>Seluruh Class Tailwind CSS (Gak bakal cukup waktunya 😂)</li>
  </Appear>
</ul>

---

# Explosion! 💥

<img
  src="https://raw.githubusercontent.com/febriansyahid/GIF/master/explosion.gif"
  width="600"
/>

###### (Kono Subarashii Sekai ni Shukufuku wo!)

<Notes>yuk kita mulai!</Notes>
